農夫山泉係咪聽日招股架？

又益左自己先？

上市前豪派息96億元
農夫山泉在2017至2019年共向原有股東派息約103億元；僅去年就派了96億元（約105億港元），較市傳78億港元的集資額多逾33%；作為大股東的鍾睒睒，按照佔股比例，在96億派息中應分得超過83億元。

你唔好理總之全民有得賺錢就大家happy 冇人會輸㗎